{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1506975661", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Senado Federal", "realname": "Senado Federal", "nsid": "49143546@N06", "iconserver": "7399", "location": "", "path_alias": "agenciasenado", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "37202236380", "title": {"_content": "Plen\u00e1rio do Senado"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"machine_tag": 0, "_content": "plen\u00e1rio", "author": "49143546@N06", "raw": "plen\u00e1rio", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-1455284"}, {"machine_tag": 0, "_content": "senadorareginasousaptpi", "author": "49143546@N06", "raw": "senadora Regina Sousa (PT-PI)", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-246237162"}, {"machine_tag": 0, "_content": "sess\u00e3on\u00e3odeliberativa", "author": "49143546@N06", "raw": "sess\u00e3o n\u00e3o deliberativa", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-228211362"}, {"machine_tag": 0, "_content": "bras\u00edlia", "author": "49143546@N06", "raw": "Bras\u00edlia", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-1056"}, {"machine_tag": 0, "_content": "df", "author": "49143546@N06", "raw": "DF", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-3073"}, {"machine_tag": 0, "_content": "brasil", "author": "49143546@N06", "raw": "Brasil", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-1079"}, {"machine_tag": 0, "_content": "bra", "author": "49143546@N06", "raw": "BRA", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37202236380-6561"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7900f4c27e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Plen\u00e1rio do Senado durante sess\u00e3o n\u00e3o deliberativa.\n\nEm discurso, \u00e0 tribuna, senadora Regina Sousa (PT-PI).\n\nFoto: Roque de S\u00e1/Ag\u00eancia Senado"}, "isfavorite": 0, "views": "46", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2017-10-02 16:17:26", "takenunknown": "0", "takengranularity": "0", "lastupdate": "1506975669", "posted": "1506975661"}, "originalsecret": "ed1a30c21f", "license": "4", "notes": {"note": []}, "server": "4498", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "https://www.flickr.com/photos/agenciasenado/37202236380/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}