{"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1506620722", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Senado Federal", "realname": "Senado Federal", "nsid": "49143546@N06", "iconserver": "7399", "location": "", "path_alias": "agenciasenado", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "37345349172", "title": {"_content": "Plen\u00e1rio do Senado"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"machine_tag": 0, "_content": "afastamento", "author": "49143546@N06", "raw": "afastamento", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-22920445"}, {"machine_tag": 0, "_content": "decis\u00e3o", "author": "49143546@N06", "raw": "decis\u00e3o", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-2442569"}, {"machine_tag": 0, "_content": "ordemdodia", "author": "49143546@N06", "raw": "ordem do dia", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-26360650"}, {"machine_tag": 0, "_content": "plen\u00e1rio", "author": "49143546@N06", "raw": "plen\u00e1rio", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-1455284"}, {"machine_tag": 0, "_content": "senadoralvarodiaspodepr", "author": "49143546@N06", "raw": "senador Alvaro Dias (Pode-PR)", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-323650451"}, {"machine_tag": 0, "_content": "senadorata\u00eddesoliveirapsdbto", "author": "49143546@N06", "raw": "senador Ata\u00eddes Oliveira (PSDB-TO)", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-243394117"}, {"machine_tag": 0, "_content": "senadora\u00e9cioneves", "author": "49143546@N06", "raw": "senador A\u00e9cio Neves", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-66768113"}, {"machine_tag": 0, "_content": "senadorcristovambuarqueppsdf", "author": "49143546@N06", "raw": "senador Cristovam Buarque (PPS-DF)", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-282374921"}, {"machine_tag": 0, "_content": "senadorromerojuc\u00e1pmdbrr", "author": "49143546@N06", "raw": "senador Romero Juc\u00e1 (PMDB-RR)", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-61968405"}, {"machine_tag": 0, "_content": "sess\u00e3odeliberativaextraordin\u00e1ria", "author": "49143546@N06", "raw": "sess\u00e3o deliberativa extraordin\u00e1ria", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-260471470"}, {"machine_tag": 0, "_content": "stf", "author": "49143546@N06", "raw": "STF", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-350299"}, {"machine_tag": 0, "_content": "bras\u00edlia", "author": "49143546@N06", "raw": "Bras\u00edlia", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-1056"}, {"machine_tag": 0, "_content": "df", "author": "49143546@N06", "raw": "DF", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-3073"}, {"machine_tag": 0, "_content": "brasil", "author": "49143546@N06", "raw": "Brasil", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-1079"}, {"machine_tag": 0, "_content": "bra", "author": "49143546@N06", "raw": "BRA", "authorname": "Senado Federal", "id": "49098224-37345349172-6561"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "df61a83905", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Plen\u00e1rio do Senado Federal durante sess\u00e3o deliberativa extraordin\u00e1ria para deliberar sobre decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal (STF) que afastou o senador A\u00e9cio Neves do exerc\u00edcio de seu mandato. Ordem do dia. \n\n(E/D):\nsenador Alvaro Dias (Pode-PR);\nsenador Ata\u00eddes Oliveira (PSDB-TO), em pronunciamento;\nsenador Cristovam Buarque (PPS-DF);\nsenador Romero Juc\u00e1 (PMDB-RR).\n\nFoto: Marcos Oliveira/Ag\u00eancia Senado"}, "isfavorite": 0, "views": "114", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2017-09-28 12:23:10", "takenunknown": "0", "takengranularity": "0", "lastupdate": "1506620726", "posted": "1506620722"}, "originalsecret": "5a3e0d139f", "license": "4", "notes": {"note": []}, "server": "4343", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "https://www.flickr.com/photos/agenciasenado/37345349172/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}